可唔可以撤退時留d背囊係地下？

要執都有排執

其實盡量帶少啲野走都走快啲又唔會俾人拉住背囊